[波叔去箭+PB&Luo去艇]2017-2018 NBA季前討論區（17）

La最後會去邊

Cp3

黎網

唔捨得pb

今年又要大拆骨

正選都應該得返jh 同capella

Nene底薪既話應該有得留低

不過harden今年燃燒生命都過唔到刺係要搵人分擔下既

上網見到陰毛論
2018 fa market
同時出現LBJ Melo Wade CP3

harden準備超進化

咁大飛下年係河仔定癲狗正選

一齊囉

香蕉船隊
All go NY la diu

算啦,冇LBJ唔會組得成
LBJ都唔會要佢地

應該都係父幹行先

最尾一場燃燒過頭，熄火？

放棄左喇

梗係 出年就算數據超越左wb都無用
因為覺得佢有cp3
wb無幫手都可以咁勁 wb值得贏 所以wb講

是但一個都好貧攻

睇下到時佢地仲有幾多料啦

作為波叔fans真心希望佢會成功
雖然想佢去刺多啲

波叔x基石x周天子 三巨頭

刺想換都冇野換

可能kawaii呢

唔睇呢樣 哈登出年數據都會比波縮分薄左

快艇睇黎要散
正式進入重建

波縮都要學kd投敵
又係去一隊曾經領先3:1被反cup既隊

作為刺迷，FF完畢啦。希望hill返黎啦

kd呢

所以咪得個想字
佢同刺係perfect match，喺箭就要睇mda功力

常規賽尾要爭mvp紮住打

雷要簽多幾個幫到手既人
先唔會比人話一人球隊，有同情分

morey終於又追到星

火箭好蝕
出咁多野居然送唔走 Anderson
叫 CP3 幫手 waive trade kicker 分分鐘清到多份 max 出黎

火箭真係無好嘅4,5號位，單靠一對外線，唔睇好

消息人士透露，保羅和哈登此前已經決定要並肩作戰，兩人已商討過同隊打球的可能性，並通過今日的交易達到了這一目的。

根據NBA記者Chris Broussard報道，消息人士透露，保羅希望讓快艇有機會得到一些補償，所以他告知了球隊他將加盟火箭的決定，而不是以自由球員身份離開球隊。

Harden the real gm

我驚波叔harden送埋capela入allstar

簽波縮返黎同harden搶助攻

CP3 下年收少成千萬
但下年完咗可以簽份 5 years max deal
衝冠之餘又 maximize 到自己嘅收入
Clippers 又換到啲嘢返黎
真正三贏

係依家nba根本一人籃球/一個star係帶唔隊拎冠 好易比一堆側翼鎖死

wb harden 甚至吾皇入到playoff都比人針對性部署 反而你多一個star對面好難鎖死一個 一個死火仲有另一個頂住 容錯率高d

cp3 harden應該幾難夾 1+1<2 但係就唔會再將成隊波擺係harden上面 唔會因harden死火就成隊死咁

好期待暴龍芬去邊

有情有義既波縮
相反某兩位小前鋒

記低，等季尾binC

雷 家鄉球隊

分分鐘就係送唔走 Anderson 至走呢條路

真漢子唔似某25狗

33歲PG仲有人會俾五年MAX咪玩啦
仲有得箭開到五年你覺得肥佬會俾咩

Sign-and-trade健太？

仲有3年 每年2000萬有d難送

要食ANDERSON
咁不如食馬刺個LMA好過啦

Not this picture wor ching

想問下箭迷
trade走lou Beverley dekker同1st rd pick
換cp3一年
抵唔抵

呢個岩

有兩大pg喂波周天子一定爆起

迫唔到快艇食佢份約 = bad trade

睇好波叔夏登揮手區
夏登變返第1sg

Fb見到好多刺迷嬲豬
話唔睇好
話點解唔去刺

我已經feel到下季大飛會走得遠過火箭

無左cp3 daj下年會點

你估火箭係潮人咩

有冇人法國我串錯左lou個名...

咪又係二輪

因為每個傳交易既人，首傳一定係刺

佢今季能力無明顯退化嘅實有其他球隊出四年 max

快艇出年有70m，會唔會暗黑兵法返去組香蕉船

河仔+pb 呢對後場諗起都驚

max? 下年香蕉船戰隊啦屌

真係唔敢想像，淨係得防守嘅工兵

唔差在加埋pg

邊個係健太

Trade走左再講

冇左pat真係sad

Kanter

hupu睇到， 安東尼話如果買斷到會黎火箭
莫雷努力做緊pg個trade,

用連oneal都讚既內線footwork

禾都唔贊成馬刺要追波叔

你睇下今季冇波縮冇暴龍芬個陣佢咩數據囉

到時四個銅像喺偽主場，圍住球王同鯊魚

火箭唔 offer 我都幾肯定有人肯 offer 4年 max 俾佢
下年Salary cap 再升份約一定大份過今年FA 份約
掉翻轉諗佢今年 FA 攞完4 years max
第5年仲有無隊肯俾二千幾萬佢？

Rose岩吾岩牙

George Hill啦

刺迷覺得驚訝但預左cp3唔黎刺
刺有Murray 可以養 guard位問題不大 大問題係禁區 soft得制

咁多人對cp3 + harden 有期待
兩個都要持球 而家火箭一定係harden 做大佬
波縮無得做指揮管 身材無優勢 淨做catch & shoot ？
完約一定無大合約 如果今年食屎都應該再無機會簽大約+ 做key player 衝champ

岩曬 有得輪休 可以養老

Capela請注意
cp3防守已經退左唔少
唔好犯咁多規啊

底薪同肯打第6人ok

打後備咪得lo

講緊假設波叔下年同登登夾得冇想像中咁好 數據大跌 然後又老一歲 拎大約既機會會唔會細左

冇襌師紐約點會咁on9

我見悲觀多過樂觀

記低，等binC

如果清左lma夠唔夠錢簽ghill先，如果要清埋綠屎就不了

行返dwill舊路

Cp:下季入到西決喇掛

又幾多個外線33歲都仲有長約MAX攞

MDA太陽式打法
前半cp3控
後半harden控

箭仲要無左個大鎖 + 第六人

波叔呢d級數仲駛擔心冇大合同

係喎有河仔

老+ 如果今年唔work 除時得翻十零m 合約

諗下好啦

唔係好明
點解cp3唔直接opt out FA 簽1+1去rockets
一來人工高d 2來rockets 唔洗giveup anything 對cp3衝冠有幫助

如果排位係勇刺箭，對刺既話都

馬刺實後悔

箭冇CAP

因為迷河

上面講左 做順水人情比艇

有情有義
唔想淘空舊東家

後悔咪打7箭，無地板摸

我覺得cp3 如果真係有心想champ就唔會追max

組巨頭一定要減下價

不過早幾日火箭又加左jh 人工...

有人情味，2黎要等火箭trade到人清cap先夠錢簽

刺攞咩換得架
箭出既野
兩個後場補番波縮個空缺
仲加多件新仔同個PICK
刺出到同等價值先講啦

我覺得波叔bbiq會handle到，同埋如果下年簽唔到20m以上我覺得唯一原因係傷

仲有選擇嘅
77地要7號Lowry囉

而家cp3基本上唔剷籃
大部分係中距同拋柴
三分就得spot up穩陣啲
有啲難搞

我都想希望係甘

二千萬以上容咩易
但三千萬應該就有D難度

今年佢都不愁無4年 max offer
下季正正常常我又真係唔驚到時無人出4年max 俾佢
真係驚嘅今年都縮沙啦

仲有holiday teague

箭最急既始終唔係PG

佢咁玩得睇黎就似唔睇錢多D

Me講緊刺

FA 簽 1+1 下季無得拎「真」頂薪
trade = 有 full bird

btw 講真火簽要清 cap 實清到
似乎真係想追多個 key FA

打錯

Millsap

都急架
你估tp仲後生

個人覺得今年騎做左個好好示範，就係走線
箭可以效法

勇同刺一人一邊等住你

Jeff Goodman‏
Spurs didn't show significant interest in Chris Paul, source told ESPN.

信不信由你

邊到有人期待

Take out kawhi
今年有板你睇

乘件事最開心終於唔使同班垃圾迷河開戰

所以話火簽好蝕
唔通又要拎多個首輪去送走 Anderson？

下年都係勇玩哂
轉隊有咩分別

潛艇真係要潛番落水了
橙牙

根據NBA記者Brian Windhorst報道，多位消息人士透露，PP已與快艇達成一致，PP的合同到期日期將被延後，使他能在退役前被球隊交易。

仲有人迷河既咩

馬刺其實養Murray ok反而簽多過後備pg頂冇左輪椅，仲要睇毛巾西門續唔續到

市場而家有長毛

既然係咁，你關心留言又有乜分別

唔太睇好cp3+harden
harden冇得打返今年打法

咁應該市場上買家真係唔多，金塊個d得啖笑，去箭都合理

佢肯咁做我隊波應該第一個撲出嚟接

得波叔迷河

燈燈下年一個唔該分分鐘又冇最佳陣容都似

咁講隊隊都唔洗補強啦

勇玩哂就梗，而家睇下有邊隊幫手做皇者

登登又要變返射手

想禾湧補隻c多d

甘其他隊仲洗挽＝。＝

波是圓，2016慘痛經歷仲記憶尤新呀

Mcgee應該走lu

黑熊

咪係

迷河會戰勝歸來

2隊爭冠
其他隊爭包尾好似都幾精彩

trade返去boston啦好嗎

係牙 咖哩一傷就一季架

點會冇 禾地呢到刀有個會然河叔啦

黑熊講咗留memphis，不了

下年河父用河仔做正選入西決

我唔係話佢睇錢重要過爭冠
只係有啲情況真係可以一箭幾鵰
佢呢個決定唔單止能衝冠
又可以 maximize earning power
火箭又唔駛煩 Anderson 份約而得到佢
Clippers 又唔會搞到乜都無
呢啲真係 good and smart decision

無責任9估
大飛trade走dj換pick
再跟之前rumor追iggy
留翻BG

據長期跟蹤報道快艇的記者Brad Turner報道，消息人士透露，目前快艇相信Griffin將與球隊續約。

得罪講句，
個人覺得黎緊2年要冠
真係要去勇騎

呢點真係見仁見智
老將一年可以好大變化
佢今年唔去攞份長約都咪話風險唔大

佢應該有能力打返25+10+5

又要鎖門

不了

之前傳trade dj去太陽....

另外根據NBA記者Marc J. Spears報道，保羅此前曾對加盟馬刺非常感興趣，但和哈登在一起打無球並分享控衛職責的機會對他來說更有吸引力。

另外消息人士透露，保羅和哈登還在嘗試招募第三位明星球員加盟。

再下年河仔opt out 頂薪續5年

箭都要組巨了

禾講事實
當然會留意其他隊既消息
但到最後諗起都係騎勇玩野都好冇癮

尤其paul年年都傷過
再加mda推快場波
小心身體啦

周天子

小牛官方宣佈，他們已經將後衛Liggins交易至火箭，換來部分現金。

我有冇睇錯

傳緊係Paul George

郁到ANDERSON先再講啦

點會肯黎

佢出年點都去湖啦
根本唔介意今季係邊到打

lm

火箭？不了

箭撚表示好唔想PB走

有cap先講啦
溜:食Anderson ，不了

sign and trade Millsap 最實際
Hawks 又肯咁做

Murray mills

咁 Jerry West 都唔係老襯
你迫佢食佢應該寧願乜都唔要放CP3走
到時火箭追第三粒星嘅大計就真係諗都唔駛諗

波叔依件垃圾終於走，河仔終於唔洗比件老屎忽壓住

下季mvp+mip+all star正選應該係河仔囊中物

有刺唔去 去火箭?

反而想問
ryno係火箭真係打得唔好？
見個個都話係爛約

睇返又有source話刺又唔係真係咁想要波縮

又係
cp3好似連會都無同刺開

mills開季前仲喺度先算

4年8000萬話打成咁被人屌都好正常

Lou Beverley expiring contract
打得好可以換個 late 1st rounder
Dekker 有 trade value
仲有多個 protected top 3 pick
sign and trade 要食埋 Anderson 份約唔算過份啊

呢兩隻我覺得仲要時間養

咁上季火箭個個都打得唔差
anderson 有啲唔穩 主場打得差
份約又唔細 清到佢就叫有番啲位簽其他
但清唔到

又燈中

純射手拎呢份約點會唔屌

好似無話係SIGN AND TRADE喎

Murray可以打多D搵個老將帶下後備ok我鍾意dwill

PO表現己經值得被送走啦

有佢個作用,不過2000萬一年
同埋剩係識打作客

據NBA記者Brian Windhorst報道，火箭已經追求PG兩個星期了，在他們得到CP3後，他們將努力追求PG爭取組成三巨頭。

箭騎唔知邊隊會爭贏呢

射手冇問題但你要射得入

波叔好好人，裸簽火箭可以拎35m以上，依家為左送助攻比艇拎少成10M

騎出LOVE都冇要, 箭過左呢單冇晒ASSET啦

唔係sign and trade，咁lou+dekker+pb無啦啦去LAC咩

客場龍 主場蟲

猗下年唔知又有咩籍口賴
希望PG有骨氣D唔好去猗

直頭唔係 sign and trade
多手打多左

博melo buyout簽好過啦

波縮冇opt out

箭仲有咩換???

Ariza + Gordon???

箭仲有位簽PG咩

其實箭都冇咩後生仔好期望, HARDEN 28正值當打緊係而家搏

換埋應該淨係打七人陣都似

全隊換走晒啦

不了，火箭冇癲狗。除非真係簽多粒星如果唔係都應該唔會有咩改變

屌忘記咗佢opt out再opt in先trade

溜馬未必受

柒箭需要射手同內線多過需要pg呀

衰過留PG一年

仲要佢兩個人工好平
唔驚交 tax 嘅季後賽球隊用個 late 1st 換 Beverley 真心好抵

此外，著名主持人Stephen A. Smith報道稱，如果Anthony選擇和NYK買斷的話，火箭將是他的首選。

柒箭D招數都係打開體毛切入分球
無啦啦依家拉波叔玩陣地,都唔知點教

射手同內線可以再搵, 星唔係咁易搵,換到CP呢個LEVEL既人仲要諗

兄弟團...
FOJ要 預備了

條友都係為錢架啦,根本唔CARE有冇冠

箭諗住allin博一年

冇人理箭仲用錢買左隻Liggins

呢個都受咁點解唔要潮當初個OFFER

cp+jh+pg 一個波夠唔夠打呀

似當年雀士咁史龍同dwill一齊走

又話新 cba 無得 waive
姐係點

Paul George已認證帳戶
@Yg_Trece
Don't tell me the sky is the limit when there are footprints on the moon!

Space City

成個架構唔同晒，基本上補隻穩啲既c同有啲單打能力既sf都可以行得遠

講緊綠軍出pick溜馬都唔受之前 真係唔撚知佢地到底想要咩

尼克斯總經理有意在自由球員市場簽下傑夫-蒂格

真係買斷後唔係 Cavs 就 Rockets 㗎啦
兩個老死二揀一
但宜家有 Stephen A Smith 加持
應該去 Cavs 機會大啲

唔撚係掛

Rose典算

ERIC GORDON人工唔算高但都唔低, 年期又長, 仲要易傷又冇升值潛力, 要黎托咩, 唔換乜都冇但都叫有CAP SPACE

佢有得揀咩

岩岩拎完個第六人，就比人講到咁

Hi G

美國隊佢地真係有級數既隊友係度都唔會咁痴波啦, 成日都一個波夠唔夠打, 勇士有4個波?

有冇人同我一樣覺得波縮唔太襯箭波衫？

勇士個3個都係無球高手喎

佢著猢果件其實幾靚

呢個係教練既煩惱, CP+JH+PG都唔要我真係得啖笑 今年黎講PG都好多無球啦

夾唔夾到一回事，依家唔組打唔過勇士，組左夾到有機會嬴，唔組真係冇機會

Lou Williams‏已認證帳戶
@TeamLou23
跟隨
更多
1:13 Am in Beijing. can't go back to sleep. Let's check out some hoop news and see what's going on.

最橙係lou

好慘
又係比人trade左都唔知

好慘，去緊旅行比人賣

用完即棄

Lou好撚慘，要翻牆睇新聞先知自己比人trade

宇宙勇連最應該要HOLD波先識打既PG位
手感仔都識打無球

睇虎扑唔洗翻

據The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道，開拓者已經將Tim Quarterman交易至火箭，換得現金。

諗番起howard 比人trade之前仲玩緊 twitter

仲食緊人地啲trade既花生

呢條撚屌嘅有球無球switch應該係現役第一

其實CP3+哈登同CP3+Kobe會唔會差唔多（進攻上）

NBA係咪球隊話哂事, trade左就算個球員唔想去都要硬食?

Yes

會，kobe可以最後5秒鐘塞粒波比佢單打，登登要持球好閪耐插來插去

首先一樣野
KOBE係唔痴波佢只係要出手權
波縮同燈燈有一個問題係
燈燈單純做一個得分手威力應該係冇咁勁

唔係話 Lou Beverley 上星期已經知

Harden post move差唔少
你話efficiency咁可能係

true
even佢喺OKC打第六人嘅時候佢都係偏向掌控球權而唔係真係搶分 (咁當然因為有KD+westbrook一齊無球)

老實講 我同登登真係唔多夾

咁高比都唔係catch and shoot 既人黎既 所以我就諗今次波登合作可唔可以解答到幾年前比人ban左既波高合作究竟係得唔得

箭好似真係諗住大洗牌

Hupu叫燈泡組合

KOBE同燈燈唔同類型呢問題係
一個搖擺人一個雙能衛黎點同
你話波縮同可愛夾就可以解答喇

JJ走人

續Griffin

艇仲有無錢淨?

梗係有

去左HOU半年，又番LA

係，攻唔入得返7秒咁上下就set個scan出黎比狗鼻高位拎波自己搞。

平時就cp3同鳩猴2 man game pnr

點會無
cp3 JJ都已經30+m

虎扑預言帝
貼主話上星期已經確定左，今日只不過係正式交易。

快過woj

據NBA官網記者David Aldridge報道，火箭正在全聯盟尋求交易得到一些非保障合同，以完成CP3的交易。

我估都係
佢有 connection？

佢無明講 ，同埋佢重話火箭係PG爭奪戰領先緊，搵到第三方食Ryan，不過呢個我就唔多信了

CP是咪即係opt in再sign & trade
如果係咁 下年係咪又會機會走

咁都中嘅話woj唔駛做了

應該唔會成事

MELO 會揀邊隊?

依家火箭個陣容係點

火箭認為他們可以得到安東尼或者喬治

同嬋師分手唔係為antony咩

拎到其中一個休賽期MVP就係莫雷了

重耿耿於懷

LA Times: Clippers also receive backup center Montrezl Harrell in CP3 trade

屌大飛賺到笑呢鑊

ESPN: Knicks and former All-Star PG Jeff Teague have mutual interest with Phil Jackson now out in New York

Jerry west黎料？

呢單好似唔關事，佢無參與Paul同Clippers嘅會議

agger, 隊友唔夠勁先痴波姐

肥佬想ALL IN組巨頭大飛屈佢一鑊啫

留名睇trade George再清埋Ryan Anderson

Harden轉到pg幾成功啵
要波叔真係為左組巨頭？

大飛個底
都係爭po架啦

理論上佢下季簽返火箭有bird right, 最盡拎到五年兩億?

今年個cap咁比預期中小左, opt out再簽第隊又r唔到最大約, 留lac又冇作為, 走都係好事

同埋我諗背後講好數過火箭既話下年會簽返佢

我覺得基石+pb>基石+波叔 起馬攻守平衡

其實差好遠
一個當打一個開始回落
入隊都起碼隔左1年
1個入過final同2次西決
1個西決地板都未摸過
咁樣睇其實算合理

呢樣真

波叔條路坎坷好多
同埋佢有留野比艇

係啦，仲要留唔少

講賤種邊有人夠25狗黎呀

波叔都比人笑左咁多年同埋都生涯晚期咁制

Adrian Wojnarowski @WojVerticalNBA

Source: Terms of Clippers-Rockets deal: For @CP3, Houston sends Williams, Beverley, Dekker, Liggins, Hilliard, Harrell, Wiltjer, FRP + $661K

Trail Blazers‏ @trailblazers 2 小時2 小時前

回覆給 @trailblazers
"This trade is a blessing. I'm ready to grind, Rip City. I think I can make an immediate impact out on the floor." -- Cash Considerations

加多枝炮已經有頂級小球進攻水準
不過都係冇防守

波叔比人話痴波 好想睇點夾

做pg唔痴波點叫pg
就快話連球場地板都痴波

大陸某D高級酒店，外國人住唔駛翻牆嫁。

Lou：讓我們假裝過去的3個月沒有發生吧

Woj：nyk希望交易走安東尼，而不是買斷

據爵士記者Jody Genessy報道，他聽說Hayward希望爵士能在今年夏天簽回後衛Hill。

之後都係走

lou 其實想佢翻猢

其實哈登次次進攻都要拎住個波拎十幾秒
波縮過到去邊有時間拎波打
真係睇唔明咩交易

Nba 史上有無1，2號位都要極大球權又成功既組合

MDA 8人輪換

湧重有排
全部都後生細仔

傻啦，唔會夠錢簽得曬囉
依家連簽iguo 都有難度要kd 減薪

望湧士老退不如望佢傷病好過

四巨頭除左kd都有bird right
淨係呢四條友夾d底薪老將都係奪冠大熱啦

一日留到 Kd curry green
一日都仲係分岸決賽常客

是咁的，牛仔會唔會柒到簽唔返noel

唔會啦新秀約尾rfa

火箭差唔多用左半隊去交換佢😂

邊個屌過我
話左肥鬼逢星都追

據NBA記者Dave McMenamin報道，在此前一筆七人換保羅的交易中，PB被交易到了快艇。

據悉，騎士對於PB眼饞已久，現在的騎士管理層對於防守型精英球員十分尊重，但消息人士透露，騎士不認為PB是可以交易得到的，儘管他們認為能夠向快艇提供合適的報價。快艇喜歡PB，他們想要留住他。

MDA嘅進攻戰術應該可以善用到波叔+Harden雙控嘅能力，可以期待吓
如果調返轉harden去艇，文件河教嘅話呢

消息人士透露，為了騰出薪金空間，火箭正在兜售前鋒Andreson。

Andreson的合同還剩下3年6000萬，據多位消息人士透露，除了國王之外，還有至少兩支球隊願意接手Andreson，但是他們都希望得到2個首輪簽作為補償。

Deal，即磅

咁真係
覺得登登可以打到今時今日咁好唔多唔少都係因為受惠於mda既戰術

砌到三巨頭既話又未必衰既

柒箭已經dum左個first round去換cp3
dum多兩個清cap 衰左既話會唔會變爛網

1首1次

rondo會唔會去爛船同恩師團聚

好想知莫雷點變出黎， 我r爆頭都想唔到

佢又唔係換兩個36歲，本身波叔Harden又唔係邊緣star
Harden都仲有兩年約，衰都係衰一年啫

莫雷極少亂dum pick, 多數係老細主意
柒左就

會點柒 不過都怕波叔會傷

但無咗好多新人同選秀籤吖嘛
連chemistry都無埋 要再夾過啲戰術

Rondo+pb 會唔會係防守最好既後場

換q曬堆人咁濟

係咪矮左d

rondo + Pb
reddick +河仔+ JC換 pg13
又贏

都唔醒起ariza同波叔同過隊

垃圾黃蜂playoff大戰潮都唔記得

火箭仲有友情價gordon唔傷就得
ariza
後續睇下trade唔trade到 pg/melo
anderson 首輪x2 有protected就得
一係1首1次 冇保護權

決定火箭高度係c15

btw 最差可能 cp明年走 Harden會唔續

Capela可能俾佢兩個餵到20ppg

火箭全额中產特例（840萬美元）、雙年特例（320萬美元） 一份用去簽nene

Harden唔係續左？

佢要做到有罰球 8成daj 咁就得

42m 個份好似未簽

我估nene 收3m2個份同今年差唔多

10成daj都入唔到20分啦

15+13就叻仔

據《NBC》的Kelenna Azubuike報導，Paul George已親自致電予好友Klay Thompson，看看後者在2018-19球季完結並成為自由球員後，會否轉投湖人。報導也指出，Paul George也同時致電予LeBron James，看看後者加盟湖人的可能性。據了解，Paul George也希望知道會否有明星球員願意跟自己一同加盟湖人。
佢賽係好專一

Ball klay pg13 ingram 是撚但
我老母帶都入到po

淨係想佢企入場
唔想做howard

諗起上年harden話打pg，學nash，幾多人唔睇好

又話 簽唔到
笑死我

simc做乜唔走遲幾日送melo過黎

快艇有jerry west
應該後續大把貨

Harden 打無球

我覺得出年先會大搞

可能波縮打呢

輪住打囉

IT在社交媒體上留言：Griffin快來波士頓吧

迪安東尼談交易：在場上擁有的控衛越多越好

會唔會呀
點睇都似harden打多

無後續簽到球星既話我依然唔睇好呢pair後埸

5個正選pg rondo拎板

melo定pg 簽埋就j死
表弟條褲就著返

簽埋18年lbj decision 3. Houston Rockets
(ff)

兩個勁pg搭個melo勁到仆街

melo or pg
潮人會出野trade pg 免得比人搶

melo同mda唔啱啞喎

和解ed 岩岩～！

cp3同pg都要搏佢續約 pg續既機會細d cp3就仲要驚傷 成單野都幾risky

不過呢個big3成事應該會同湧有得一戰

屌我諗到點解要換cp3啦

因為佢想用harden 換 melo+ por+ willy!!!

肥鬼trade 基石 主場都同你炸撚左佢

七場有一場有得一戰咁lor

湧talent又好過你，chemistry，戰術又好過你

犀利

btw要砌melo條數出黎 又要吸引到瘤既offer好似好難

下年走嘛 放幾個風話harden季後賽去夜店is ok

登登非賣品

fa仲有ibaka millsap
miilsap太貴可能不了
ibaka
搞點四號位

呢句真

Ryan+Ariza+1st rounder*3 <=> Melo+Por

今年垃圾刺talent爭咁遠都仲有機會打多兩三埸(if kawhi唔傷)
我又唔覺得呢個big3會差得去邊

Cp3去馬刺發揮仲好啦
點解要揀火箭同人爭球權

莫雷自己諗點佢 球星話當埋底褲都得 留 保護權就得

Dolan:new phone who dis

nyk傻左先會扲por出黎melo又唔係一定要清

唔知點解我覺得三巨頭一定要有內線

據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，據經紀人透露，NBA老將Mo Williams正致力於回歸NBA。

SIMC都走埋做咩仲要咁大平賣MELO

ibaka c15

睇好呢個小朋友 哈登好似話過佢好聽教 進步空間好大

追3號好過啦
西岸有kawhi kd基本上無得避

2018

勤力 好勤力

清咗蟬師成件事唔同哂
nyk都唔急放人啦

去打big3算啦

有無得跟大夢學野？

想要
pg>>>>melo
簽到機會
melo>>>>>pg

ariza夠曬用
走左dekker要補後備就真
不過mda鍾意打小球用eg做小前鋒

有 不過d自信iso 不了

學下都好 但唔好變左猴活就得 啲練習video好似好有成功 出到場變魚毛

Howard真你地口中咁差咩 佢係魔術個陣唔差架喎

大夢見到都唔知好嬲定好笑

無pg既話搶roberson 再搵隻細粒d既星

轉會之後無進步過+態度有問題

Melo 打跑轟戰術

據知名NBA記者Brian Windhorst透露：「我還沒有提到JJ Redick，他要走了，他不會回來了，這是NBA過去幾個月中最人盡皆知的一個秘密。」

儘管Redick即將33歲，但還是有很多球隊在追求他，作為聯盟最頂尖的三分專家之一，Redick上賽季的三分命中率高達42%，在全聯盟排名第6。

據報道，籃網和76人都有意雷迪克，但尚不清楚Redick是否願意加入一支處於重建中的球隊。

形象唔好
係鷹隊又冇乜機會
又過左30

cp3 jh(gordon) ???(ariza) ibaka( trade anderson) c15(nene)
傳聞亞歷山大願意比tax

搭單討論下 其實猴活過左黃蜂 我覺得首要唔係練射3分 係練好啲罰球 宜家就係因為罰球差 去到關鍵時刻就唔敢出佢 未學行先學走
Gasol罰球唔差先走去開發3分 佢又去學人做咩

btw 其實morey係為左票房定戰績去砌隊波架呢

條友由頭到尾都無罰球既屌

多謝佢 大家走左都無惡言
mcfail 年代hack到 last 2min唔記得 timeout 出返佢
好

好撚豪華但好似好多玻璃人

其實無跟 PB 搭單送走 Anderson 後
仲有咩球隊肯食佢份約

我諗佢最後悔入左湖

票房 波衫行先

都唔知邊個水佢叫佢練3分
平時都間唔時上youtube拎佢係魔術啲片打丁
但近年真係不了

Cp又join返ariza

佢仲係魔術個陣好鍾意佢

U出pick禾幫你食

如果唔係兄弟團

我係MELO 揀去艇 好過

艇個陣仲穩過箭,

又唔洗同HARDEN 爭波打

黎76人好過籃網，無謂搞到lin又無正選打

當年4枝炮加佢 幾好J 啲籃板會自動導航去佢到

希望 mda 係太陽r 醫神過黎
好撚驚cp傷

爛網先唔會食D咁長既大約啦

大飛

俄佬都唔短得去邊

祝pb 係大飛拎到大約
你值得有

無cp3既大飛連playoff都唔穩陣呀

有我皇入硬playoff wo

Yes
Pick>>>>all

但食俄佬係有DLO

睇返今年箭刺最後一場
Harden唔知做緊咩野咁
我會覺得有cp3幫手lead隊波會係好事

Andreson都勉強可以用下 反正又缺四號位

周天子ok?

yes
cp3心理好過好多球星

唔撚要

唔記得hayward fa
不過最難簽
打機兄弟 唔係夜店兄弟

有我皇 cp聽日就摸到決賽地板

望到今年公牛好驚會浪費左cp3

但箭仲有PICK咩

JR：整個聯盟都因為勇士奪冠變得瘋狂起來

強者更強 潛力變得更潛

透支未來
都係個句 有保護權就得
唔好做 billy king

76人

都唔同level

可以有後續交易呢
俄佬有實力, 係增強內線既選擇
可惜係份約雖然貴到on9

屌你有陰影嘛

大大個網隊做辦
仲要死去就真心on9

整個聯盟都因為雷霆老細慳4m變得瘋狂起來

真

明知 Morey 要放到 Anderson 至捉到佢盤好大嘅棋
今年 cap 仲要升得俾預期小
Nets 仲同你客氣？

fa 簽hayward+ibaka

99%無可能

個人就好想簽ibaka 解決長年垃圾四號位問題

已經俾大飛斬左一刀就睇到佢唔介意出血
問題係箭仲有冇血出

係100%無可能

你攬住d pick過世啦

諗諗下 cp3+jh呢個應該係歷史級高bbiq既後埸組合

分半個比垃圾都都好呀

垃圾係

夏登做返射手仲好啦，佢咁多TO

龍？

姐係價碼岩就有計啦

打漏左個刺字

等睇cp 金身

個問題咪變左箭又咩先得架
GORDON ARIZA
有D交易價值變左得番呢兩件

anderson + first pick deal啦

波縮打基石後備算啦

希望銀仔比d壓力nets
義海豪情價 食左anderson

等睇morey神奇操作

我褲就除左 岩岩丁左三炮

呢個冇得輸

ibaka

講真，我覺得anderson 係overpaid，但佢都算有貨
空氣型四號算唔錯

間

莫雷：交易讓我們真正有機會追逐那支巨無霸球隊

防守問題 同埋主場唔識入波

nets frd底ok？
食左anderson佢

Pick+一隻潛力deal唔deal先

dekker harrell都走左 撚有潛力
天子岩就坽去

你三份頂薪都90% cap
除非全部底薪

入肥鬼我信

Now or never
一年得就champ
唔得就桔

係好撚OVERPAID

有冇仲有貨既底薪戰士去火箭先

勇騎刺揀完到你箭揀

Who

今年垃圾刺應該陪跑多，如果放左lma的話

Trade 架wor

到佢後悔？

湖人要人食俄佬都要搭隻DLo, 你火箭出咩先

後生好似得翻capela

俄佬負價值喎

換走佢
箭用禾琦

係湖人後悔都未輪到佢後悔啦 背傷+牛油手左成季，pnr 又唔打又要人比波佢，當年出jordan hill 頂C 位時起碼唔洗佔球權仲打得好左

可愛又超進化，單核帶隊

trade 走capela 要補c位 那有cap
肥鬼唔會咁9

永遠唔會見頂

有禾琦 IS OK

冇人理西波龍新gm 好似得三十幾歲

河仔正式上位

禾琦場均47.5分鐘
展現中國人既刻苦
箭有佢一個C就夠

大陸仔j 橫移快🤦🤦🤦
屌啦星 啊聯都好過佢

其實冇咩影響
上面仲有個總裁打骰
除非依家西波龍個總裁真係去紐約

c位用底薪is ok

nene 唔識zip 腳

Capela 同pb情況一樣，除非有aa star level入黎，唔係既一定唔會trade

反而Gorden, Ariza好大機做籌碼搭 anderson

講咁多，都係想要zaza,比你

gorden 二陣火力
ariza...夾開

不了 要還債

呢到加埋成三千萬你揾鬼食咩

Lou 二陣火力
Pb...夾開

走左啦

Nana收老底既話點解唔去湧士痴軍

所以你應該明得基石係非賣品啦

同基石fd 底

Zaza換

pb 夠兄弟啦

莫雷眼中： 打得唔錯，有D潛力 = 打起佢然後成為換all star 既籌碼

如果 anderson搭capela同pick(兩個首輪?)直接換唔換到pg
冇留意其他隊既offer 唔好屌我

屌 一早知啦
有星j左先

選秀前120%無可能， 而家溜馬愈拖愈難trade到好野

最早出得2020
我係皮沙點都等埋Boston
反正唔會突然無人要

溜內線好多人 唔想要capela

Pg單trade又無影

駁唔到

溜reject曬啲offer

Hea打一年 正

唔知點解我覺得最後會變成莫雷打劫溜馬

莫雷：哈登是球員們想來火箭打球的原因

莫雷十五年先all in 過tmac一次
永遠唔撚tank 做樂透冠軍
我寧願佢all in 一次 好過基石一個on99

劫到我對住莫雷張相
打五十次飛機

但衰左就變爛網2.0架啦喎

Mark低

爛網有少煮呀宜家

基石 先續2019 咁就唔會爛

自己都想基石爭冠

你準備失業啦

圖已cap

Me準備底薪入po team

寧願搵bg同Hayward 好過搵cp3
我唔覺得cp3有好大幫助

諗翻起候活黎之前個年既箭
lin,harden,delfino,garcia,cp25,patterson,g.smith,t.jones,asik

個年全民皆兵重返playoff
點個一炮過換走哂

人地要唔要你先

都有既 打po果陣基石死火仲有波叔囉

底薪都唔要 ？

hayward 算啦 打機同夜店登
Utah 好岩佢
bg … 無評價

而家1，2號位都要極大球權

我就唔睇好喇

快打旋風

係球星都要球權
夾到就得啦
基石今年都有放波比人iso

如果DH 當時肯放低身段 ，JH 有今年既實力

成件事係cp jh 自己傾
傾點先叫莫雷trade

同意，真係唔明大咩個個都話唔夾

兩個hold波能力強 同肯唔肯打無球係兩件事黎

戰條春，湧戰術已經爐火純青

睇番咁多年nba歷史

有無呢種組合係成功

如果pg夾哈登我就睇好

放下身段就唔洗係湖人鬧不和走人啦

唔好話依家咁近似雙PG
雙槍你要揾成功都難

反而覺得佢去黃蜂有機會打得好啲

浪花囉

最似都係活塞既湯馬士同度馬士組合

杜蘭特夾Curry 一開始都無人睇好啦

西波雙槍，常規龍

明明kd + curry 一組合已經係人都話冠軍已袋

底薪就黎馬刺啦

眞係簽到pg就好有睇頭

但常規龍首先內線係唔廢
幾平衡下

羅利會唔會去馬刺

都有講過個波點分咁上下既野

多謝你地肯收留禾

馬刺要佢不如要佐治山啦

呢樣野要拜一拜莫雷
當時唔出max比lowry,放佢自己走

一開始唔係話 波得一個 兩個都要球權會唔夾咩
點知勇士體系可以改到Fit 哂杜蘭特

Kidd伯 + VC 幾年東決止步
睇你當唔當成功啦

Curry 同cp3 harden 既球權使用率已經唔同啦

Cp3打咁耐nba有無打過無球？

mda你唔係比d球霸佢搞
進攻唔係問題

最大問題係防守

其實大把人個陣係講KD唔駛點要波根本係一定夾到
之後個問題反而係變左KERR俾個波過KD手更多搞到手感仔廢左

Okc算唔算有

okc 基石rookie咪打無球 二陣先主控

仲防？超進攻啦

波縮其實唔點痴波
你可以查上今季數據
問題係兩個都要有波係手先可以最大威力
波縮就算唔要波都可以玩下組織但一定威力大減
燈燈叫佢做搖擺人唔控住個波一樣係冇咁掂
佢始終唔係TMAC KOBE個類黎

playoff 一定唔得

咁比你改到防守
入playoff7-8人輪換改唔改到

基石 願意犧牲同學野
上年夠無人睇好打pg 結果

你叫佢打番仲打到先得架
而且就算三少同場佢做組織都做唔少
一樣唔算無波係手

呢樣你問mda

唔知湧有冇興趣簽Jordan Hill翻黎呢

一早有人話佢可以打PG啦
佢打雷個陣根本半個PG黎
依家問題係佢打唔打到SF

打到 打得好唔好姐

大膽預測：
成功trade到pg
簽gay
簽塞軍FA個件矛柴籃底
簽Dmo
簽Nene

brw,好似話公牛會買斷wade

溜馬擺明射落海都唔益人，點會打劫到

而家又吹到冇人睇好

仲有8人輪換

依家兩個就變左球權問題
波縮主控
如果燈燈係打到好似KOBE TMAC 個D唔點需要控住個波既搖擺人打法
咁就完美
但如果係燈燈主控
咁要波縮黎拓

一人一節輪住控 ？

呢單trade係佢地自己傾
打法點都有討論過 而家 拗無乜意思
睇下下年打成點

可能develop 到劃時代既新體系雙主控呢

登登上年刷助攻咁開心

改唔改到呀

哈登唔是一個重視數據既人
除左佢鍾意叫雞，仲要重口味超大屎忽外

其實無咩好黑

你好似手感仔同KD咁兩個都有球無球一樣頂級咪可以雙主控隨時切換

打法其實唔太擔心
反而波叔d黑氣注定火箭都係咁先

有冇人同我一樣覺得mcgee唔會留勇

我覺得會

如果咁都摸唔到
唔知你地點，反正我信了

上季之前登登都單機得分機器，都無人估到佢會變到咁無私
真係開季先知佢會唔會又超進化

都好睇條path係點
同勇同一條線仲點入西決

都話一邊勇一邊刺
除非你衝到上第二刺跌到去第四

排2,3都叫走到線

刺就睇下黎緊點補強啦

JB：努力成為一個盡可能出色的領袖

帶隊王既真正考驗

機會唔大 反而想佢地簽Jordan Hill做正選C

搞笑？

爵士總經理談保羅交易：我們會堅持自己建隊原則

他表示目前爵士的首要任務就是與Hayward和Hill續約。鑒於球隊去年良好的化學反應，他們想要保持現有的陣容完整。他堅信爵士通過選秀可以完成球隊建設，而不是去追求那些大牌自由球員，通過水準之上的球員考察和提升來提高球隊競爭力。

又關雀屎咩事

同爛網 魔術爭

唔洗話咩path啦 有某人係到 點都係二輪

河仔有位上
洛城無playoff睇

因為唔會追到
爵士金塊兩兄弟

請珍惜

河仔下年就帶大飛入西決

布布係邊

河氏皇朝

老將Jason Terry近日在做客《SiriusXM NBA》電台採訪時談到了保羅加盟火箭。

「他們是兩個全明星級別的球員，他們打相同的位置，哈登已經連續成為MVP的候選人了，而保羅更是全明星常客，聯盟前三的控衛，哈登在保羅加盟之後承擔的責任會更少一些。但出於我個人而言，我不知道兩個擋拆大師在迪安東尼的進攻體系下究竟會起到怎樣的效果，畢竟迪安東尼的進攻體系中有大量的擋拆進攻。如果兩人能夠相處愉快併發揮出進攻體系的話，我覺得他們會在西部取得前五的成績的。」Terry說道。

在談及這兩位後場誰將處理球時，Terry也給出了自己的答案。

「聽著，有人會學習一些不同的技能去適應對方而這個人會是哈登。因為保羅這麼多年來只打過控球後衛而哈登是可以勝任得分後衛這個位置的，所以哈登會去適應保羅的打球方式。他們兩個的搭檔會讓彼此在第四節都有充足的體力，尤其是在季後賽里，我們看到上賽季季後賽哈登因為體力問題總是會在第四節出現一些失誤。」Terry說道。

雀屎續到已經完成offseason要做既野
麥樂雞就

金塊進取D追FA
保守D留住D CAP下年再追都仲得
今年練下新仔已經夠

cp3係咪未正式轉?
最後cp3會唔會學daj咁反口

done deal

邊會追到FA
我係金塊fans都講唔出邊個FA簽返嚟嘅入到rotation

常規第1就有可能摸下西決地板啦
勇刺排2,3
結論 cp3都係冇西決

但麥樂雞好似都冇咩talent
除左jokicBB都唔係幾數到其他 murray同mudiary?

nyk以追逐自由球員優先，而非聘任新球隊總裁

Simc
瘤弱過橋抽板

NG'teed guys (Kelly, Quarterman, Taylor, Long) could bring back ~$9.75M in trade, acting like a TPE. Add in Onuaku, that jumps to over $12M.
肥鬼

melo去箭

jokic murray gary仔都夠做 墓地A不了

紐約依家冇GM肥佬趁火打劫

墓地A放後備養住先，Barton都可以留做第六人
Jokic 手感仔 Gary仔呢三個

咪玩啦，咪又係打harden一個

簽左lin頭發覺唔對路拿拿聲trade harden返黎

點唔夾都好有兩個star一定係好好多

但有冇西決就另一回事

分開打 ad 表弟一人帶6min都得啦

MDA也說：「場上有越多控衛越好。因爲，你有James Harden 主導Pick & Roll，同時有Chris Paul 去出手投射，皮球可以(由Harden) 導傳到另一邊(Paul 的一邊)，他(Paul) 進攻，你沒辦法制止他。反之亦然 (由Paul 主導Pick & Roll、Harden 在另一邊)。我們會想出由誰來帶球上前場，Chris 或是James。而不會有一個時間他們兩人都不在場，所以，這令整場球賽都會很不錯。」

潮人都有f4

76刀有

melo or pg 黎啦

冇我皇份

88 brook

18 fa 決定3
Houston Rockets

你都差唔多

打埋黎緊呢年先算

去sbl好似好啲

不了
去湖

sg brook

19 kd 又要抱新團

同我皇玩雙核有冇得撚

對面要有兩個可愛

我皇 kd 其他三個位是撚但

lopez兄弟個老豆老母係咪好中意海賊王

邪惡聯盟

7人輪換

拉埋廢鳩 長毛 zaza

後備走曬 下季連7人都做唔到了

cp jh ariza anderson c15 gordon nene
點無七個

MDA點會同MELO RE-U

仲有一定有老將黎抱腿啦，例如speights, VC都有可能 真係唔洗擔心無後備 不如擔心下mda唔敢用好過

佢想拎大份d

佢上年未入艇夠話想拎大份啲啦
最後又係低薪 但抱錯團

成個trade都係得pb同lou係輪換陣容
係mda唔變既大前提之下，換cp3根本係一個大升級

同埋唔好搵爛網去同火箭比啦
harden層次同brook差咁遠
有harden係度個pick都唔會高位得去邊，上年打到鳩下鳩下咪又入po

CP JH TA RA NENE CC EG 天子

最後都係要走

13爛網根本得Dwill同Brook當打，Brook仲要係邊緣allstar，iso joe pp kg全部回晒塘
Harden而家係mvp level，波叔都仲係當打，根本呢兩條友各自帶隊都一定入到playoff
最多都係1+1<2，點會搞到變爛網

預咗啦，不過估唔到係箭

Ben Simmons

莫雷同金塊，溜馬傾緊三方交易

大飛正式進入重建

澳短都想trade?

金塊想點

肥鬼

可能想食Anderson+ariza

2隻都幾岩金塊沖po用。

如果可以甩埋半廢人就good deal

對於mda佢想嘅係5個都係控衛

不了 河神要帶潛艇入final

甩到anderson+ariza 仲要換pg？

Pg to hou
Jokic to pac
Anderson to nug

半廢人會係火箭唔介意食既球員
隨時餵餅餵到變20+5+2（blk)

似係
gordan> 溜馬
Anderson+ 唔知咩> 金塊

咁金塊咪蝕到on9

On9啦jokic換ryan

金塊同火箭有親咩咁換

In莫雷 we trust

會唔會係出joker
咪引haters啦

點樣餵到場均20分...

黑爺係咪跟波叔一齊轉會

場均出手80次

hou: paul George+Faried
den: ariza+anderson
ind: 20 1st round(from hou)+eric Gordon+19 1st rounder(from den)

點睇

rocket 出gordon anderson ariza +first pick x1/2
要食nug faried +執pg
之後nug 同 溜唔知點換
溜 要gordon...

我不嬲只係跟波叔，冇跟過隊

始終籃球唔同足球，冇左一個人已經乘隊好大轉變

麥樂雞都仲係俾人搵笨果個

咁樣火箭 仲有錢簽人
肥鬼

唔撚識波

cp jh pg faried caplea(nene)
0後備

俾ANDERSON一野鎖死左唔少CAP

24+28+19+13+2.3
咁樣就得傾
仲有12m 加 特例 揾後備

屌......

火箭仲未用中產同TPE
MOREY真係好癲

NG'teed guys (Kelly, Quarterman, Taylor, Long) could bring back ~$9.75M in trade, acting like a TPE. Add in Onuaku, that jumps to over $12M.
我已經追住含

果頭話追星，果頭食ryan張約？

ind得一個late 1st同一個mid 1st點會換

跟上面咁trade完 舊年啲三分炮全部走晒
即係(又)砍掉重練
咁樣玩法真係衝到冠？

可唔可以搵人殺左anderson清cap咁樣？

隊波有個咁既GM就係
未必係good trade 但每年都令你興奮

莫雷： 聽說我不是最佳GM?

Harden傾返嚟喎唔係咩

有星j左先講
j潛力咩
難得莫雷all in

打波姐，駛咪收買人命呀

今年勇士組到四巨

okc 慳4m trade.
brid right trade去 Houston

去到決賽未又係俾人收皮

如果無推斷錯，莫雷係玩緊2018個連鎖效應

成功： 2018入fnals
唔成功： 2018入西決，然後再用星吸星

fa 仲有人 不過唔洗j表弟著返條褲

望住宇宙湧個陣
點執都衝唔到

入唔到西決，CP3底薪破咒

我成日笑9 cp

Karma is a bitch

黎緊冇得笑

幾億喎 幾萬蚊都係殺人原因

真係執到pg
可能簽okc 羅拔臣做大鎖守kd/可愛
唯一一個平價又守到
當然未必去火箭

我覺得咁樣trade完都係過唔到馬刺(剩係後備已經輸30分)
波叔都係入唔到西決
然後PG下年FA走，GG

莫雷是最佳GM?等睇安爺爺點樣空手套白狼呃人返黎

PO 3分5成，點平

安爺爺一陣間搶哂暴龍芬同隊長番黎

平既雷一早續左啦

TRADE埋自己
AINGE+CROWDER <> PG

13m 但約短

唔好睇小佢
一陣JOIN SUNS駁骨大殺四方，你地就後悔

不了
留大飛攞大約／去塞好過

老表係唔係續燒鵝

18先FA

至少冇傳過提早續

但faried同caplea功能上都撞曬啦

faried真係不了

老實講箭既四號位最好有三分

trade走anderson 都要食返人地d垃圾
無代價咩

wilson chandler deal?

似係想組巨頭

之前有張相係佢著火箭條波褲

ibaka millsap 無錢簽

伊巴卡是朋友

簽左cp 佢一定無可能
好撚僧cp

岩

簽左個undraft既Cameron Oliver應該留到隊

吾皇仲未有行動

76人fans
shawn long點睇

廢

shit 仲以為寶藏

nyc 會炒melo？

籃板過得去架

焗用Ryan

你上黎啦唯二箭fans

炒左simc仲炒佢 傻左咩

josh smith 返唔返火箭

唔會用炒黎形容掛不過決定權係melo到

我自己覺得騎士嘅channing frye最啱火箭 又有3分 又係打4 5號位唔會同cp3 harden撞位 又平 希望佢trade到番黎

仲簽到PG?我唔信

火箭有冇可能簽埋安東尼 伊巴卡 希活 是旦2個

[李亦伸專欄] 千萬別去休士頓！火箭只是一支黑馬，炒短線眼光難以匹配列強

原來係你

咁咪弱化版ryan

NYK想trade melo 但melo 想NYK buyout

buyout姐係點樣 免費走人？

melo 真係比人waive 火箭可以用中產特例簽兩年 唔計cap

yes 因為有霸王條款
你trade佢唔到

Akis Yerocostas @Aykis16

Interesting note from @ZachLowe_NBA on Kings and Anderson: "Not even the Kings wanted him for free".上午5:55 · 2017年6月29日

fuck 要揾人買起佢

Doc Rivers reportedly refused a trade to bring forward Carmelo Anthony to the Clippers. His reason was that the eventual trade included his son, and keeping Austin was more important than improving the team. Due to behavior like this, Paul apparently pulled the plug and decided to leave the organization.

河氏家族

一早話左，買起ryan係最可行方法

唔係就好似上面講
trade埋morey, morey+1 round+ ryan>pg

唔多信
paul本身點都想走
睇去箭定刺

有melo黎真係未必走 有錢有陣容

From Eaves:

But what really solidified Paul’s dissatisfaction with Doc was a proposed trade involving Carmelo Anthony last season. New York offered Carmelo and Sasha Vujacic to the Clippers in exchange for Jamal Crawford, Paul Pierce and Austin Rivers, a deal to which Rivers ultimately said no. That event led Paul to feel that keeping his son on the roster was more important to Doc than improving the team. So, ultimately, Paul lost both trust and faith in Doc. As one league executive put it, “Chris despises Doc.”

paul出年都可以係火箭收兩億
火箭其實賭很大

俄deng都未比人殺

唉屌 毒瘤文件

cp打河仔出盡奶力
想睇daj點 同bg去邊

Jamal一換一melo都唔制

認真？

呢個trade doc rivers叫得停？

你話pp同舒拉寶娃ex 換佢就ban到姐

Melo嚟都ban到？

Doc好似係gm黎

怕爽死：已沒有任何疼痛感，每天訓練4-5小時

parson

成個clippers佢管晒咁濟

訓練自拍

今日凌晨，火箭和快艇達成交易，火箭得到了Paul，此事也引發球員熱議，包括Durant也在和球迷互動中聊到此事。

有球迷問Durant：「你要如何防守Harden和Paul，西區看起來很強大，我討厭勇士。」

對於這個問題，Durant沒有發任何文字，只是打了一串「笑哭」的表情，似乎對對方所說的話感到相當嗤之以鼻。

勇士的Green也接受了採訪，他在談到Paul、Harden都是控衛如何合作時表示，這並不是自己的工作。

「當然，他們這個操作就是為了擊敗我們，這是大交易阿兄弟，反正我們只管打好我們自己的籃球，」Green表示。

2013年季後賽首輪，Beverley的凶悍防守就讓雷霆隊的Russell Westbrook受傷，而這一度讓Beverley成為外界炮轟的對象。

但是隨著時間的進行，Beverley的拼搏精神和鬥志逐漸改變了人們對他的看法，他逐漸被聯盟認可，並被視為最好的外線防守球員之一。上賽季，Beverley更是入選了最佳防守第一隊成員。

雖然Beverley從來都不是超級球星，但他是每支球隊都渴望擁有的球員，他具備一名角色球員應有的一切優秀特質，但NBA畢竟是門生意，為了能夠得到CP3，火箭必須送走Beverley。

今天，火箭隊老闆在聲明中也特別提到了Beverley，並對他在過去五年裡為火箭隊所做的貢獻表示深深的感謝。而瘋狗貝也通過推特發表文章，向休士頓以及火箭隊致謝，他坦言此時難說再見，但為曾是紅色國度一員感到驕傲。

文件係president of basketball operations,得老細可以阻佢

On9
係人都知教書佬唔可以教自己個仔果班啦

仲要係校長

組完都唔夠打，
唔計SUB，淨係場上果5個，
手感仔同KT專心守，
比賭撚同GREEN全力攻，
柒箭都唔知點頂，
講爆都唔夠人地爆得多分。
不過點都好，
希望執返一兩場消下湧啲體力都好

6月28日 克里夫蘭騎士隊除了要追求大牌球員 Paul George 之外，球隊還有不少 LeBron James 的小弟一幫角色球員有待處理，根據《克里夫蘭老實人報》報導，騎士隊有意留下老將射手 Kyle Korver ，Channing Frye 則受到一些樂透球隊的青睞。

喊左，真係好撚中意佢啊

我河皇朝 千秋萬世

點睇手感仔同green都要調返轉啦

火箭官方正式宣佈，球隊有關Chris Paul的交易已正式完成。同時，多家美國媒體也曝出了Paul之所以離開快艇的原因。據悉，Paul與快艇教頭Doc Rivers之間早就已經決裂，而事情的導火線，則是因為一筆涉及Rivers兒子和Carmelo Anthony之間的交易。

最先曝出這則猛料的，是ESPN的著名主持人Michael Eaves，他透露，「Paul和Rivers的關係，是在小Rivers到來之後開始惡化的。很多球員都感覺，小Rivers來到球隊之後認為自己有特權……老球員認為，小Rivers應該融入，也和他表達過這樣的想法，但對於核心成員的看法，小Rivers並沒有做出回應……而這恰恰在更衣室裡滋生了不滿情緒。」

儘管上賽季，小Rivers打出了生涯的最佳表現，場均得到12分，2.2個籃板以及2.8次助攻，他的進步也有目共睹，但距離全明星級別的球員，Rivers仍然有十分大的差距。

Kd表示:

我諗意思係突然變陣，可以咁打

某人一早就應該走
阻住我河神

火箭不如底薪簽哂BIG 3贏家成隊做BENCH啦

出場一分鐘全部傷出

四巨頭跟本冇得打，
班人想吹捧都唔好問KD啦。
我皇占都好努力砌緊4巨頭

下，點解我季初已經見到成堆話冠軍已袋？

Curry+KD無人睇好都講得出 個D假膠炸下話

點解我見好多人話換咁多個bench會仆街

big3 ? who??

用個屎眼來睇野?
上年上至NBA其他咁多隊老闆，
下至其他咁多隊球迷都接近有屌呢件事喎

Ballmer應該覺得唔對路
所以至搵 Jerry West 返黎鎮一鎮佢

同而家話箭既野，一9樣

火箭一係trade pg
一係用人血饅頭沖cap 簽millsap

季初話無底嘅concern >>> bench，好似係

綠迷係咪痴線

可能係箭老板最搏一次

撐塞啦你，你主人都去

傳聞佢願意比税 已經unbelievable

大膽 竟然敢打壓我河

好on9 wor
而家all in都幾乎肯定只可以得到nothing wor 我指champ

成功失敗，可能都係得一次，好好珍惜

屌你老母文件

依家allin左d 乜 first pick 一個
melo waive 黎無成本

俾你組到4星戰隊都係輸硬湧 磨合又要時間 加上coach係mda

應該得doc一個GM會唔trade

火箭都未allin
特例 仲有6m非保障合同玩人肉cap

我指係即使allin曬之後
俾你要曬pg millsap melo都唔會贏到湧

JERRY WEST仲可以點救河杉磯

父愛

如果係真，快艇真係俾文件搞到變左隊笑話
太子其實出到去打唔係咁差，咁樣死攬好肉酸

贏唔到係咪唔打
基石會等你幾多年？

隊隊都贏唔到湧
係咪要等到佢地退休不和先行動

爺爺

今日你情緒起伏好大下

還好 返工唔洗睇下news j下一個

doc幾時死

結業大吉

好似綠軍咁囉，等我皇退休先搞大佢

佢走我割蓆

潛艇要永續河流

火箭有撚pick 咩

如果河仔老豆唔係文件河，佢依家仲會唔會打緊nba，我覺得一早已經比人淘汰左要去歐洲搵食

邊個話隊隊都贏唔到勇
明明有隊 每年贏勇一次

Or佢會發奮圖強，因為無父蔭

其實佢都睇得出係有努力既

禾潮

冇老豆照就唔知好定唔好，有就死撚緊

只可以講資質有限。

傳聞佢大牌到打duke個時都特登make play比佢iso

快艇證明左
教練同管理層角色要分番開
個仔唔應該喺自己教果隊波

Jerry west話去艇係要挑戰自己
擺明艇要洗牌，睇下doc留得耐定河仔留得耐

唔洗質疑河神
今年我河打出生涯最佳表現

唔係大飛都未必有個cp3咁俾佢係身邊學野啦

肥tom

我覺得佢立足到喎

3rd unit囉

冇老豆照住佢都未必有時間同空間去成長

無佢老豆執佢返大飛，一早係燒鵝個時死左啦

河神好心幫波縮入西決先黎潛艇
但波縮真係扶不起的阿斗

睇咁耐唔覺佢學到cp d 咩

不要問

河神有自己先可以run到既戰術 波縮都run唔到

有冇人覺得cp3其實都唔係話好健康
對火箭黎講都係一個隱憂

兩個1號位

一個黑氣石

分分鐘下年散band

希望太陽借出醫神

基石仲有約
散乜？

不祥人保羅

人地江湖地位高佢唔止幾班
邊到佢反對

廢就廢 貢多藉口

Cp3走去搵我皇組兄弟班

我湖最撚勁

Gordon Hayward will take his first free-agent meeting with the Miami Heat on Saturday, a source told ESPN's Jorge Sedano. Hayward will then be traveling Sunday to meet Utah on Monday, with Boston coming after that.

點解會有heat份

其實係cp3用1年練打雙pg
之後去湖同ball一齊

如果河童USG過50，有冇可能20+10+10

唔好比球員同箂利傾計呀

呃啖飯食姐，KD夠同熱火傾過啦

炒左文件啦好心

EL SEGUNDO, Calif. -- During his opening statement while introducing new center Brook Lopez on Wednesday, Los Angeles Lakers general manager Rob Pelinka made a comment that raised eyebrows.

"We don't see next year at all as a rebuilding year," Pelinka said at the team's practice facility. "We see it as a Lakers year. A lot of that is going to be centered around [Lopez] and what he stands for and what we know he'll give this organization."

禾潮要起飛了

預左牙波，BI同Brook 組成BBB

我湧又要輸

18年 cp lbj pg 人潮
lakers year

Big Baller Brand

有冇人同我一樣好中意

對比起 Phil Jackson
人地就真係少說話多做事

Isiah + Dumars

Do you give up on a 50-win team that has proven that they're really close (to winning it all), or do you hang in there and keep trying to maybe make changes around (the core)?

邊個再提hayward轉會傳聞邊個就係鬼

Sources previously told ESPN the Jazz regard the Heat as no less a threat to lure Hayward away than the Celtics, whose interest in the former Butler star has been anticipated for some time, largely thanks to the presence of Hayward's college coach, Brad Stevens, on Boston's bench.

為左 Zubac 鬧 Magic 真心白痴

克羅地亞逼害我潮

簽rondo
換pg13
J左

有網民在Twitter 說：「你怎樣防守Harden 和Paul，而西岸看起來很好 我討厭Golden State (Warriors)」

剛贏下個人第一個總冠軍的Kevin Durant 對此回應：「😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂」

其實箭唔係應該要隻全能既sf 咩

登登死火果陣好有用

當年既保喬御林軍
Fb睇到

好想快d睇牙ben

KD唔問返條友「佢地點守我同Curry」咪算比面

我知好唔關事
但睇睇下youtube見到

請自稱向NASH請教過嘅某控衛自己反省下

下季連波都冇得打

唔係樓主
係UA

槍已中

好想NBA有多幾隊4巨頭

Ball Jc Bi BroLo

香港時間6月29日，據著名NBA記者布萊恩-溫德霍斯特報導，快艇和火箭達成關於基斯-保羅的交易之後，快艇又和皮雅斯達成一致並延長皮雅斯的合同截止日期，從而使得皮雅斯能夠在退役之前被交易出去。

2015年夏天，皮雅斯與快艇隊簽了一份3年1000萬美元的合同。上賽季結束之後，皮雅斯正式宣佈退役。

今天，當快艇與火箭達成關於保羅的交易之後，著名NBA記者布萊恩-溫德霍斯特透露快艇和皮雅斯已經一致同意延長皮雅斯的合同截止日期，從而使得皮雅斯能夠在退役之前被交易出去。

皮雅斯與快艇最後一年的合同價值360萬美元，但其中只有100萬美元是受到保障的。所以快艇隊可以把皮雅斯放到一個交易中去，並得到籌碼。

去年夏天，快艇隊教練兼籃球事務總裁多克-李維士曾表示他計劃讓皮雅斯以塞爾特人球員的身份退役。如今看來，這很可能會成為現實。

Nash to TT嗰球型到仆街

最似真係Rubio, 可惜唔成材

表弟去猗

就黎又到美國既工作時啦，各位準備

？？？？？

真心咩？？？

好似話想用TT換

TT佢老母啦

Tt rj shumpert dwill(好似係)

癡線，當水鳥係水魚呀
火箭用Gordan換唔好？
起碼sixth man award+ 三分大賽冠軍

換完AD少咗一個隊友，多咗四個朋友

咪一鳩樣當人係水魚

好似你痴線d😂😂😂

我皇唔肯改打法都係唔會夠勇打
畀個好底佢識用咩, 咪又係畀佢屌阻住佢剷籃

留名睇表弟開大片

Gorden單換表弟 ？

nba store hk 個網係咪假網黎??

e堆垃圾都換到表弟 2k都唔得啦

公牛？🤷

咁我犧牲自己單換表弟喇，第六人，拎過fmvp，商界鉅了，娛樂巨頭

當人on9咩

如果表弟唔續約
又唔算on9嘅

最緊要
醬油呢

但下年可能就 守 到基石斷腳

休士頓火箭和洛杉磯快艇達成了一筆重磅交易，Paul將和Harden在休士頓聯手。著名NBA專家Kevin Pelton撰文對這筆交易進行了評級，以下是他的分析內容：

火箭：B+
這個針對火箭的評級主要是基於交易本身，而不是Paul的加入。

由於Paul可以在今夏成為自由球員，如果他想去火箭，而且火箭擁有薪資空間的話，火箭可以簽下Paul。所以，這個交易評級反映出來的是火箭在這筆交易中付出的籌碼，對比為了騰出薪資空間簽Paul而必須付出的籌碼。

可以肯定的是，在與快艇隊達成這筆交易之前，火箭已經在市場上衡量過為了簽下Paul，他們需要卸掉多少合約。如果是和另一支球隊交易，火箭幾乎肯定需要付出Ryan Anderson。比較可能的情況是：為了接納Anderson還剩3年6100萬美元的合約，其他球隊會要價很高；或者，火箭更傾向於留下能拉開空間的Anderson。

但無論如何，為了騰出薪資空間簽下Paul，火箭很可能將放棄Beverley和Lou Williams。如果火箭與另一支球隊達成關於Anderson的交易，那麼Dekker和一個首輪選秀權也可能會成為籌碼。

現在火箭組成了Harden和Paul的全明星後場組合，再加上板凳上有最佳第六人Eric Gordon，所以火箭可能覺得Anderson比Lou更加有價值。

但火箭現在面臨一個問題：如果他們在今夏的自由球員市場上簽下Paul，這份合約將是4年1.5億美元，起薪3470萬美元，第4年薪水為3980萬美元；現在Paul執行下賽季的球員選項，雖然他下賽季的薪水為2430萬美元，但是他將在明年夏天成為非受限自由球員。屆時，Paul可以和火箭續約一份5年2.05億美元的頂薪，這份合約最後2年的薪水分別高達4430萬美元和4710萬美元，而且Paul屆時的年齡是37歲和38歲。

那麼明年夏天，火箭是否願意為Paul提供這樣一份合約，或者說Paul到時候也可以直接離開火箭。

再看技術特點，Paul是否適合火箭？當然，他和Harden的搭檔需要調整。上賽季，他倆的持球時間都是聯盟前7位，其中Harden以場均持球8.9分鐘排名第二，僅次於Wall。Harden和Paul加起來，場均持球時間16分鐘。

那麼Harden和Paul能否搭檔？當然可以。他們都有很好的接球直接投籃能力，這使得他們打無球時更有威脅，而且Mike D’Antoni能夠想辦法在擋拆中同時利用好他倆的優勢。此外，Paul的加盟能為Harden減輕不少壓力並獲得更多的休息。

快艇：A
快艇隊歷史上出現過無數糟糕的一天，今天也是其中之一。但是我們在給這筆交易評級的過程中必須將那些因素拋開。

如果Paul鐵了心離開快艇隊，那麼快艇隊在這筆交易中得到了不錯的回報。這使得他們在下賽季依然具備競爭力，特別是如果快艇能續約Griffin的話。

作為老將球員，Beverley和Lou的合約都非常不錯。Lou正處在最後一年合約，價值700萬美元。如果快艇覺得Lou和Crawford的位置重疊，他們或許能用Lou換來一個二輪選秀權；Beverley下賽季的合約是550萬美元，而2018-19賽季的500萬美元是不受保障的。無論在快艇還是其他球隊，Beverley都是一個合格的先發控衛。

快艇在這筆交易中得到的那個2018年首輪選秀權很可能沒有太大的價值，鑑於火箭現在已經被認為是聯盟前三的球隊。

Dekker是一名不錯的年輕板凳球員，而且他的新秀合約還剩2年。

更重要的是，快艇並沒有在這筆交易中接納任何超出下賽季的保障薪水。即便快艇在明年夏天留住Beverley並執行Dekker的球隊選項，如果小喬丹和小Rivers屆時跳出合約，快艇可以騰出超過7000萬美元的薪資空間。

現在，除非Blake Griffin同意留下，快艇在自由球員市場上已經沒有什麼吸引力。但如果Paul決心離開，那麼這個問題總是會出現。這筆交易讓快艇距離徹底重建更近了一步。

拎fmvp去換個計時炸彈.....除左戇鳩唔知講乜好

表弟炸過乜

隨時發爛渣....

[7月1日夏季聯賽正式開波]2017-2018 NBA季前討論區（18）